［1-2-2019］股市直擊+波神信眾區

gap dou no one open

收市前開137,而家都gap 到170

夾到變柿餅

淡友悔改吧

真係夾到年30

反彈變左真升

278開始沽，280溝一張
我錯了

大戶咁好人
比曬位淡友回血

本多終勝

27 60蚊
uffl

GAP DIE

Wei
EJ want dim ar

fllma 跌個5仙...

279有G持!!!!

叫鴨

阿爺大力抽

TAI LO

派石關拎剩六粒石

上證穿dh港女就低位橫行

幾時有得抽street fighter

作反了

預十幾號啦....年初二復刻正義聯盟嗰度冇左一個禮拜

046平一平尋晚張137
拎返90點先
均價去到大概940

uffl

still gaping 130 dim ar....

俾個穿頭破腳黎ho ma.....

Approved

D7PCBCAU

5million tons!?
比侵撚到up錯晒野

平手走算

腳指肯落未

rb ffl
rb yau bao sing

イエッタイガー！！

gap die ar

ME WANT

EUR

係咪世界最後之日版黎

G

on9 sin play gay戰....

GAP DIE MEI

HAI AR DLLM...

雙九筒雙殺

me play gay war ff for many times

50%減傷

全隊5個U就100%減傷

CHOW NG CHOW HO

最後機會買牛

牛呢
要殺到落零典先冇機會買

星期一零點

83.15.............

EJ mo si la

潘狗神了 醒目勇狗冇俾人照肺.....之前隻標準猴王利敬國俾人照肺照到媽媽聲....連門面功夫都費事做....

隻馬急咋 唔關我事架

no map炮 ok?

真香

EJ

WEI AR❗️

maggie never drop

CLS D按加到仆街

今晚到目標ok?

呢排結婚禮金個topic 好hit
我記得索老闆好似係無俾定俾好少

wuffl....

D7PCBC

8億血+75%盾喎.....

呢Ｄ周時有

見你未加按都話爆倉
驚你出事姐

佢鳩加姐
好多時計錯
最多入錢頂

人走不如哂下馬......

得三叉野就咪鬼學人開post啦